【緊急】和理非聽日去燒野食嘅，記得買燒烤叉

自己唔食，都可以借比d大食嘅，對家極有可能搞事，出刀都唔定，有多枝野點都有d阻嚇力，唔想有任何一個手足受傷

推

推，同燒罐頭午餐肉正

十級警報！！分化撚割蓆撚出現係連登

push